自從轉咗工之後幾年未講過粗口...

同事無人講粗口,自然我都唔講
琴晚廁所內對自己講了一句「X街」,之後自己嚇得整個人打冷震

你都有自知之明

個衰婆唔想我講粗口
我都戒左

你個衰婆?

返咩工可以成日諗創意 topic 上網？

文員仔

屌你老母呀

不了

BBQ老闆

非

介紹我入去做，ok?